黃國桐深夜獲保釋 今早探望還押胡志偉：好唏噓大家都會一齊

政權全方位追殺抗爭派及支援力量，國安警14日清晨6時許拘捕八男三女，指控他們協助早前涉偷渡離港被廣東海警截獲的12港人，包括多次為被捕抗爭者提供法律支援的民主黨區議員、72歲黃國桐律師。各人被指控資助12港人潛逃離港，昨晚（15日）陸續獲准保釋離開警署。

被扣押41小時始獲准保釋的黃國桐律師，昨晚11時許離開警署。他稱身為律師不會知法犯法，對於警方將他拘捕百思不得其解，黃續指會繼續做自己應該做嘅事：「我會稍事休息，聽日（今）9點半，我仍然會去探望我預約咗應該要探望嘅人，包括胡志偉先生；我亦都會繼續企喺我嘅崗位，用我嘅專業做我深信同應該做嘅事。」

今早在荔枝角收柙所外，數十名探監人士聚集等候，懲教人員不時持長槍戒備和巡邏．黃國桐今早9時許抵達荔枝角收押所，探望胡志偉約1小時後離開。他指胡志偉由於有高血壓、高膽固醇及糖尿病等「三高」問題，所以最近10日都單獨囚禁在醫院，留院觀察，目前身體狀況正常，多謝外界關心，「暫時佢都唔會諗任何嘢，剩係睇書同寫信，一齊事務都會安排好，叫大家唔好擔心。」

黃、胡兩人認識多年，曾同時任市政局議員，在議會內外合作，黃指胡志偉亦有問候他被捕一事，感慨或有一天同在獄中，「大家都好唏噓⋯⋯大家都會係一齊」。問到被扣留逾40小時，昨晚深夜才獲保釋，為何今早仍堅持要前來探監，他則說：「因為每個人都要做應該做嘅事，站在自己崗位盡量做應該做嘅事。」

他則說：「因為每個人都要做應該做嘅事，站在自己崗位盡量做應該做嘅事。」

夜晚保釋完第二朝即刻去探
香港最偉大既逆權大狀

胡志偉得罪咗777，踎監係遲早嘅事

保重呀黃律師

未有傻閪出來恥笑法律有險可守

respect

冇錯！堅時自己崗位
所以我無論發生左咩事，都堅定不移咁每日飲飲食食吃喝玩樂撐黃店

風雨不改準時番工前買份蘋果

光復香港，抗爭到底

唉